記者：請問中央支援香港，費用係咪由中央出？ 林鄭：er er er

唔撚係窮到要香港俾錢嘛？ 話明支援，仲好意思問小小魚村拎錢？還是「支援」係假象，「吸水」係目的

預撚咗啦 拎彩姐
你估真係想幫你 拎著數就真

又要香港比錢？？

無錢不支援了

香港當年支持四川地震，有無問你地收過一毫子？ 仲無償援助左大批貪官子女出國做小粉紅

支那搵香港笨係常識吧

呢個真

同賣東江水要你感恩一樣

係攬炒嘅話就梗係要香港人自己出啦

可能埋單2000億美金

林鄭仲計緊數喎（可能計緊班大爺既支出）

講錢傷感情

中共未教點答，所以詳情不方便透露

一定要錢啦

憑我實力🖕🏻

支拿個「送」係指 delivery , 並非 give

奠女士 數還數 路還路

中國 香港

買服務當施捨，要你感恩，厚顏無恥

既然香港白手套都冇左
就緊係諗方法搶埋剩低果啲

咁叫支援？又一個掠水伎倆

綵又要，錢又要

啲錢話拎就拎？有冇經審批？

食左誠實豆沙包?

同東江水一樣
你逼我要仲要我俾錢呀仆街

買大量次貨等同(支援)

新年d黑社會都會放盤吉係人門口要人俾錢

林鄭月娥說，內地支援隊伍來港涉及很少費用，反問數十人的住宿交通費要多少錢。她認為，現時是香港特區請求中央支援，香港作為主人家，應由香港負責，但仍有待釐清。她說，這個是禮節問題，邀請別人來港，還要對方訂酒店，好像說不通。

共產黨出紅頭文件叫林鄭開口請求，而家變成求人地來

林鄭將香港變成魚村

回血劍

有乜撚野係唔洗比錢
飲緊d屎水都要比貴嚟飲呀

要比錢嘅就叫買service啦
支咩援

支那落嚟支援？
：紅包唔該

呢間野係專做中港車
做車做到玩檢驗唔係話唔得
但入邊應該係冇起過野做呢D架喎

push

香港人交稅就係用幾萬請班黑警打自己，請幾十萬律政師告到自己坐監，同埋億億聲俾曱近平回血，同班人大出糧。

唯一好處係坐監果時終於可以俾政府養，有皇家飯食唔洗錢，又唔洗交租。

利益輸送俾有關化驗公司就肯定㗎喇

仲要叫你感恩

邀請別人 又話一國既 宜家又冇咗

要比錢就係叫支持
叫交易啦

香港人俾錢。。。跟據佢地個邏輯
要不是咱們香港。。。。。

乜撚嘢主人家，我主人係北京，全中國就係一家

香港係中国不可分離的一部分 主人家係中国喎 係咪想搞港獨

又輸血

出完雞又出豉油
只不過佢用你支豉油淋落你隻雞

諗返起97個年 中國一毫子都無放落黎 仲要攞彩，佢老母臭閪

咁市場又真係有為左揍住某一個客仔或者一個project 而成立一間公司。

好似啲走左好多年嘅男人，突然搵個仔。又要認係人地老豆，話要養個仔，叫人地唔好理家事。轉個頭叫個仔養自己，未夠秤賣肉，點都好都要老奉養佢

又借啲而送水比支那，傻嘅都睇得出啦on9

邊個邀請班人過黎支援
我冇批喎，問過我未
你邀請你自己比囉，唔好出公數

泱泱大國個少少錢都唔肯比 仲話支援香港

超
咁既價錢 我去其他國家請人支援好過

俄羅斯搵支那笨
支那搵香港笨
你知我知佢知我知我知佢知

甘即係話國家窮者

支援，然後我俾錢
咁叫支援?

中國政府就算話送熊貓俾其他國家都收返錢啦，啲送大禮全部要畀錢

即係比錢買最cheap既service 啦講撚到免費幫手咁

推

妹仔大過主人婆

推 [成績表] 被手足抵制的TVB廣告業績大跌70% 已成過街老鼠 - 分享自 LIHKG 討論區

而家係明買明賣
唔好再講求助/援助

比錢有服務仲叫咩撚支援啊屌佢老母
而且無人想買啊

有事一國兩制
冇事一家人

做義工咩

中共：咪支援咗囉 批准你用中央兩隻字

咁支援啲乜，呢啲叫交易
真白金銀買你服務
仲要咪計條染婆喺我地荷包拎左一大筆錢去買無人想月嘅垃圾服務

香港特別行政區 => 香港特別櫃員機
港股 => 港妓

仲要多謝架 平時用提款機都係咁架啦

成日講香港係國家一部份不可分割
香港嘅事咪即係國家嘅事,咁梗係中央比
柒婆咁猶豫可能已經違反國安法

香港俾錢叫支援

浸浸需要知喇

．．．．．

無所不用其極咁吸水

錢就香港比，彩就上面攞，屌你老母

中央冇錢啦屌

柒婆賣港！

彩就大陸攞 錢就香港俾

貼錢做雞

既然費用少咁黨比都無所謂啦
仲以為好多添

屌你老母比咗錢仲好似欠撚咗啲中国狗咁

問得好

屌你月娥覺得少者
我覺得好多

一蚊都唔應該出

再唔係迫酒店無償租出房囉

香港人認真下賤
美國人收茶稅 即刻打鳩佢啦

回血

收我地錢既話 咁屌你老母支咩援

點解香港同中国會係主客之別 唔係一家人來嫁咩

林鄭又搞港獨

大大聲中央全力支援 點知要收錢

每人三千, 700萬人咪都係2百億啫, 加埋爛鳩貨櫃醫院條數, 合共都係300億左右啫

蝈家而家冇錢, 係賤種支那乞衣啦, 大家幫得就幫啦.

呢個敗家閪香港D錢比佢敗哂

咁我出錢買個服務支乜撚野援?

年年考第一其實識唔識中文架

然後同臭江水一樣，無用到都要你畀錢

好聽啲叫支援，難聽啲叫抽水
香港金庫入面啲錢遲早俾林鄭送曬俾中國
到時就會加税加税同加税

我想記者問，有事就要搵中央，為國家添煩添亂，係咪你班子力有不逮？使唔使為此負責？

邊一次唔係香港俾錢？ 底褲口罩都送左8億喇

擦鞋擦到你咁撚樣

香港大把錢，支那緊係衝住落尼支援

7.5百萬人一人派十億好唔好？講到咁少。我唔洗坐車返工呀

一個中國啵 唔係別人

又透又露 打開中門俾支共屌

唔拎你錢點會有錢幫你呢

佢要答呀！

林鄭已經係老廟企街, 含撚含到牙都甩晒.

記者問得好

CLS

有邊次唔係大刀劏落嚟?

呢個時候就學人分門户，平時唔係話咩一點都不能少咩

一買一賣，變左打救香港

同東江水一樣，去到中國人把口就變成施捨香港人食水

好應景

又香港納稅人嘅錢買大陸野lu

香港人打救快失業的中國醫生

正宗鳩唔搭八

即係交易啦

先唔計你搶錢
一買一賣都叫支援
屌你老母

同一個國家都要請求 仲要俾錢

咪係

林鄭睇唔起中央

係比貴錢請最cheap既service

每個哈值一億

Cap 到cap個繁體版呀

中央真心㗎嘛⋯⋯真心嚟打劫，又點會出錢

d錢由奠匪自己出飽佢啦

叫林奠自己磅水啦，小

要畀錢都叫支援咁我平時都係支援緊我老細？

錢就我地比，面就比人

香港人D錢就係咁用L哂.........咩都唔使招標.......ICAC 執左佢啦.....

我去餐廳食飯 餐廳又支援咗我？

你主人係北京 中國只有一家人
林鄭搞港獨嗎
邊有做妹仔嘅出錢俾主人
請求埋中央派錢支援俾香港人啦
學四川官話齋 俾啲實際嘅嚟睇下

仲話支援香港

依家香港有疫情，中國作為世界第二大國，唔批援助金俾地區政府抗疫，仲要嗰少少錢都同香港計。

秧秧大國，要小香港出錢，有冇面呀

D酒店中旅社旗下既，錢最終又係送中

全盛時期，呢屆政府求左幾多次中央？

自己副局級既料子上到特首既位，無德無能盡現

TVB新聞唔會報「敏感性」話題

香港係主人家港獨之母

北京醫療團隊去湖北武漢支援，人地武漢都無包食宿嫖吹費用啦

唔爭在快啲通過埋明日大愚洗哂啲錢啦

唔係點揼錢上去

明明買賣關係
講到祖國無私奉獻咁

行政長官公然作出香港凌駕於中國之上之港獨言論拉得

一定啦，內地經濟差，啲疫苗丶試驗劑丶醫護丶設施咪為

咗「吸水」，現在現在現在幫助納稅的資助一樣未都有

（唔計之前資助）。

屌，究竟邊q個納稅比政府？

咁派得嗰十幾人嚟就咪講到大恩大德咁啦

瑞士銀行：100位大陸官存款合計78000億

仲要香港比錢？

嘩屌佢老母

所以唔好邀請人
想嚟支援就自願自費嚟

中國爆疫症
再要香港人找數

支援係口號，交易先係實際..........

IQ題： 同黑社會過年送年桔之後要收利是有乜分別?

講錢傷感情，黨中央連呢少少錢都要同香港計？ 小氣左D喎

「全力」，點解仲要同香港斤斤計較呢D「小錢」呢？

唔通無盡到「全力」

香港唔係諗住要比錢呀? 未富先驕

你要支那援助(支援)? 唔該畀錢先

咁都問得出，黑社會都識收保護費啦

大家都係中國人
不用分得那麼細